SRS QA

1.Q：这个MOD是讲什么的？
A：西藏。和其周边国家。

2.Q：西藏会作为一个独立国家出场，还是。。？
A：关于西藏的地位问题，确实很有意思。这里我们延续了TNO本体的设定，即西藏已经渐渐地作为一个独立的政治个体登上外交舞台。

3.Q：既然如此，RGOC是怎么对待西藏的？
A：南京方面无力，也没必要管西藏，而西藏也不愿意汉人再一次站在他们的头上。所以RGOC根本就不想去管西藏，五个现代化、派系争斗和西南疯狗已经够老高好受的了。

4.Q：西藏的开局领导人是？
A：仍然是达赖喇嘛。

5.Q：西藏这个地方似乎没什么可做的吧？
A：相反的，不是。西藏在1962年的GRQ可以说是最后一个保留了封建体制的政体，而无论是OTL中的封建王朝式的宫廷争斗还是TNO中新秩序会带给西藏的冲击，都给了我们很好的参考和蓝本。
除开权力斗争，西藏的外交也会是可玩内容。OTL中如果没有朝鲜战争，亚太地区对美帝国主义的交锋很有可能将在喜马拉雅山脉附近展开。而在TNO，西藏也有机会站到冷战的第一线。
当然，那是后话了。西藏在开局时会有很多的自身问题需要解决。

6.Q：西藏在二战结束到游戏开局经历了什么？
A：（待回答）

7.Q：西藏的外交政策？
A：噶厦的三条主路线里有两条都会走亲日，剩下的一条会试图走孤立路线。其他的内容暂不可告知。

8.Q:噶厦政府对于某些争议领土持何态度？
A:噶厦对于领土其实挺无所谓的。OTL里的争议地区都是政治作用大于实际作用，对于PRC而言收回这些是必要的，但是对于西藏而言则不然。领土问题对于噶厦而言只是一个转移矛盾的工具而已。

9.Q:西康（川系军阀）与西藏的争端以怎样的方式展开？
A：噶厦会请求日本的帮助，收回昌都。而革命党/共产党则会借助留在当地的CPC人员和在昌都发展的藏族游击队的力量收回康区。

10.Q:关于西藏革命党，他们是怎么